Tu Gottlieb Markof tunnistap temma muud ei olle Jacob Randask ja Dawid Toding rahha berrast nennu, kui enne Dawid Toding om pibu ostnu seel mas tolle eest 140 kp ja wahhet 5 rublalise pabera, seelt läts tu weidikse maad eddese sus om 2 weste seel and gell 3 Rubla lise pabere, sus ost ta gelle utte salle seel wahhet teise 5 Rublalise pabere, paele sie ostiwa ka wiel 1 paare muste Sapit neide eest massiwa 3 Rubla höbbeda, sus kui neid asju erra ostiw sus ütlesiwa ei tija kas neid gep ennep rahha liegu guwa wai ei
